你不懂就別胡說，我那有輸錢，這叫做坐貨。歡迎加入SH邪教

wallstreetbets香港SH💎🙌🚀GME股東大會

呢套野幾好睇

其實咩黎

無記錯係賭海迷途,佢好似贏小小跟住扮專家,點知跌一路溝,再跌再溝,gme輸好多個d睇返呢集唔知有乜感想

套野咩名

“你隻call得番8蚊價内值，就打靶啦，仲唔止蝕(止賺)？”
“我ED 叫趁低吸納！幫我入100張GME call $90 @0.8, 2/26......等陣 都係入200張啦”
“你真係博老命 ”

2球買窩輪

成5000 個股東

應未必全是，有d人入去靜靜雞咁食下花生

俾人踢咗，勁少氣

Nok 要升啦！最後上車機會！！

唔係我踢你架